{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74790&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평밸리247독채풀펜션"
    },
    "text": "忙しくて疲れた日常を抜け出して、美しい自然と調和したプールビラで安らかな休息をお楽しみください。 ここは居心地よさと安らぎを重視する場所で、華やかさよりは安らぎを求めています。 周辺にはプチフランスと清平湖畔があり、観光に最適です。 また、南怡島加平船着場までは車で30分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車できます。 客室は計7棟で構成されており、それぞれ個別プールが完備されています。 愛犬同伴が可能であり、愛犬同伴の追加費用が発生します。 バーベキュー施設があり、個別バーベキューも可能で、炭とグリルはレンタルが可能です。 入室人数の超過はできませんのでご注意ください。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は厳格に禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 運営状況によって情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が調整される場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間帯は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴が可能であり、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、個別バーベキューも可能です。炭とグリルはレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "運営状況によっては料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、運営状況によって情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 301
    }
}